季檢結果邊度有得睇？

乜唔係今日出

等收市啦大佬

即係要等星期一先有得升

博9618

根本起碼10隻一定入啦

【恒指季檢】港股通新貴潛在名單揭盅 生科股、物管股成大贏家
股市 18:16 2021/02/26
港股通新貴名單揭盅，哪些股份可迎接北水?

▲ 港股通新貴名單揭盅，哪些股份可迎接北水?

恒指公司公布恒指季檢結果，除了恒指藍籌及恒生科技指數出現變動外，市場亦關注恒生綜合指數成份股的變化，因一旦納入，將可成為港股通潛在新貴，成為北水買貨的對象。恒指公司公布，恒生綜合指數成分股，將由493隻，增加至500隻。從今次調動可見，新加入的股份以物管、生物科技股為主，剔除的則以傳統經濟股份，包括電力、房託及本地股為主。

恒生綜合指數成分股將加入以下股份：
775 長江生命科技
873 世茂服務
1167 加科思藥業
1209 華潤萬象生活
1477 歐康維視生物
1516 融創服務
1755 新城悅服務
1769 思考樂教育
1772 江西贛鋒鋰業
1821 ESR Cayman
1877 上海君實生物醫藥科技
1952 雲頂新耀
1981 華夏視聽教育
1992 復星旅遊文化
2096 先聲藥業
2126 藥明巨諾
2142 和鉑醫藥
2148 Vesync
2599 祥生控股
2798 久泰邦達能源
3347 杭州泰格醫藥科技
3913 合景悠活
6100 同道獵聘
6666 恒大物業
6690 海爾智家
6988 樂享互動
6989 卓越商企服務
6993 藍月亮
6996 德琪醫藥
6998 嘉和生物
9666 金科智慧服務
9698 萬國數據
9991 寶尊電商
9992 泡泡瑪特
9993 金輝控股
9995 榮昌生物製藥